有咩手機game 推薦

係office 好悶 有咩好game 推介？

求推介

手你老母臭機 電話就電話

星露谷物語

御姬之翼

Snake '97

nds simulator

明明apps台當初就係因為手機game洗版遊戲台先開
結果依家都仲係係遊戲台討論手機game

archero

好似幾好玩喎

一開頭幾好 玩到第3章開始會卡關
利伸 卡緊第4關

Downwell

Neon Chrome

買完唔洗課金好似d垃圾”手遊”咁

有玩開地鐵玩會比人望

爐石